有無人覺得萬國覺醒條女幾正？

推

咁都負評

條女係有衰老症定點?

唔同表情啫

見到個樣即刻諗起把聲
個廣告煩到pk 阻住我睇片
望到佢 令人覺得煩厭

楠木正成 武士道精神

條女

好過一個官人七個妻

好撚煩

今日想大家分享一隻game 叫萬國覺醒

有聲

幾好呀 好過講普通話嗰啲

鄰家女孩

有中國啦 日本啦 阿拉伯啦...

周街都係

幾有鄰家feel

呢兩年走晒樣

圖？

佢ig

我覺得佢上年未減肥個樣好d

我都係因為萬國覺醒廣告先識佢

宜家都唔算好肥